［要止蝕］建議幽默地處理噴漆！現場朋友幫下手

問題：
警總牆上被人噴左d 生殖器官同我要自由屌西。
顯示唔到我地訴求，仲會比對家捉住把柄係咁loop黎score

ps 如果覺得冇問題，唔影響民意，民意唔影響反送中，可以出返去

建議：

#千祈唔好去洗。比人影到個畫面水洗都唔清，同埋根本洗完仲見到個圖

應該
今晚：即場二次創作噴過佢。（止蝕）例如噴把填左色嘅大遮，好似人地冚住舊紋身咁

聽日公關：我地嚴重懷疑係狗自己噴，睇個灰狗就知警察冇誠信。（推波）
但我地香港人見到呢d不雅嘢，都會盡公民責任幫手。（補鍋）

不分化
但都要考慮民意，講真冇民意勇氣派神早比人拉嗮。
同埋抗爭行為要有意義，噴唔緊要，但最好唔好9噴，咁樣點睇都似爛仔塗鴉，我地唔係狗，唔做呢d野

不割蓆
係人都會錯，大家幫手拆掂佢

ref：其他集思廣益po嘅建議方案：

1.冷處理
（個人意見：cctbb會肯同你冷處理咩？仲有東方，信報，明報，全部紅嗮）

2.洗左佢
（個人意見：洗唔甩嘎，宜家去洗仲可能被人點相，屈係你噴嘅。比人影到個畫面示嗮弱咁）

3.唔處理，直接射落警察到
（個人意見：可行性成疑）

好懷疑你係廣州人，不過內容正正常常常，推

推

點解啊
我剩係細個去過一次廣州咋，細到記憶都冇

成篇嘢睇得好辛苦

嘎

sor
利申dse三年狂補作文
最後中文作文3左
差d因為咁入唔到大學

btw可唔可以講下點解會睇得好辛苦
等我進步下

因為香港冇人會用嘎依隻字

咁下次用返 ga 或者 架
會唔會好d

㗎

ok
有錯我會改㗎
有用嘅建議都絕對接受㗎

唔好再笑我

有巴打畫左示意圖，可以考慮下呢個設計

希望 熔岩熔早移巴 唔好介意，借黎用下，有圖清楚好多。
from ：
(集思廣益)噴牆後續關公處理

#499 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區